原來美國啲偈油好平

Mobil 1 0w40 兩百有找
香港最平都5xx
最衰油品無得寄
唔係慳返唔小